示威 每日行 係咁行 光復香港

示威 每日行
係咁行 光復香港
六九開始 直岀金鐘
行到冇盡頭

男女老幼上街遊
十八區開花滿街人
亲曖迪 特首啊
你在想甚麼

其實想同各位手足講
辛苦大家了